黎啦! 割啦! 大大力割啦!

你地屌人唔退, 就親自落去叫班手足退, 就好似立法會個時咁
聽唔聽到?

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推, 警察叫人散難, 叫你留好易呀, 我係警察都想捉曬你地番去, 明唔明

再推

推